示威點解要分成兩派 應該一條心

老實講我係機場地盤佬
今日有班後生仔封路封盛我唔介意
但唔好連基本對人既禮貌都無埋
老實講好反感
呢個世界唔係得著黑衫既人先係自己人
真係唔好咁
但去怪勇武既人
旅客觀點真係重要？勇武定和平真係重要？
你自己設身處地諗下你做遊客
當地示威 阻你上機
你會唔會屌柒當地人？
你同外國解釋無問題
但唔該記住 佢地係外國人 WFC
你有無同情過西藏人？巴勒斯坦
所有野都係自己爭取！
自己人都分化就咩都無

絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸

檢討改進
檢討改進
檢討改進
檢討改進

只要有檢討改進，就可以拉大同藍絲/popo的區別

推

同意
比起嗰班食完花生就算嘅遊客嘅感受
內部團結更加重要

記唔記得雨革個陣點輸呀？
記唔記得香港人點樣行到去呢一步呀？
記唔記得黑警對香港人做過啲乜野呀？

自己內部分化場運動就會完結，政府輕鬆贏！

大家係咪想見到咁呀？

不分化，不割蓆！

郁d就話鬼 郁d就話唔得
邊有咁潔癖既革命 示威
唔知仲以為佢地係AA PR
人地都未撚出手禁 多咩撚野事

自己都未撚顧得掂去顧人地感受
你有無見過人地示威咁樣
你地當selling point
人地覺得你on9炸
二百萬人行街 總統一早落台
氣油彈 暴動 基本野
鬼仔飲醉酒打交都亂撚過香港人
認清咩先令人驚啦 邊有潔癖又成功既示威架

無撚野可以道歉
如果要道歉 冼唔冼同差佬講對唔住